原來做一個唔宣傳youtuber咁難

大大話話up咗六條片上去竟然都仲未有1view
想做佛系youtuber都唔得

利申：終於明白呀豬呀狗借頭借路放自己片上嚟原因

你不如講下你唔宣傳我地點樣睇到你條片?

放你就放

BUG左姐, 應該有 1 VIEW

係咪你d tag打得唔好
一係就你d片講嘅topic太冷門

因為youtube唔比位你上，而家個個簽約youtube8永遠係首頁，點輪到你。

不嬲，聽過好似要畀錢買佢個死人宣傳plan嫁